各位巴打有無見攬炒巴update過

有無人見到 好似唔見有更新 有d擔心

推

都要比d時間佢休息吓

好怕佢俾中共捉咗去

今日我都開過post 剩係想知有無update 個度都成300k 鎊大佬

我驚佢出左事

我唔係驚佢走左佬 我驚比支共捉左

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

推丫

我兩樣都驚

佢要走應該第一次就走

真係無人知？

第一單係家樂牌通心粉喎... 咁我唔知佢地係咪同一個團隊啦

好似唔同, 攬炒巴好似係G20眾籌果陣先有同通粉巴合作

唔係woo 好似成幾日都無人update 過 大家關心下好d

希望盡快會見到效果 打鐵趁熱

我所以咪話囉 連講下留意邊幾份報紙都無透露 雖然有協議姐 放下風無問題掛

我就係驚比人起左.........

我意思係比人捉左 sor 1999

有d擔心

push

捉左既話佢有佢自己團隊 自己友點都會上黎開個post掛

搞眾籌登報一兩日唔蒲頭好正常

有無人知？ 幫手推 我地要贏 海外關注係好重要

入個人戶口咁痴線?

報個平安

再推

請起樓主底

我真係擔心架 dllm

樓主五毛狗！

我唔明點解你要咁講

開個post 就話人五毛 dllm
咁你地開囉
關心個巴打都唔L得 cls

你地關心就幫手推啦 cls
你覺得我呢個post 有問題 你不如用你個方法搵答案

相信大家好快睇到

掟西瓜搵攬炒巴
擔心係尋晚俾狗咬中

Push

推
我之前都開過post搵攬炒巴

係咪都未見到人覆？

thx

我果個post，佢有覆呀

Btw 佢2日前覆過個眾籌post 話多謝大家，
我諗佢應該同攬炒團隊忙緊登報

Thx

幫手推

上次趕G20 D報社就話幫你趕遮，今次又冇限制時間，落order後買位最快都兩個星期啦

（利申：行內人）

Thx 最緊要大家都無事

我覺得攬炒巴做緊大野

真正大野唔會成日出現掛

51分鐘前有回post